<resources>
    <string name="app_name">FitnessApp</string>
    <string name="get_started">GET STARTED</string>
    <string name="choose_your_activity">Выберите Вашу Активность</string>
    <string name="push_ups">Отжимания</string>
    <string name="press_exercises">Занятия на пресс</string>
    <string name="pull_ups">Подтягивания</string>
    <string name="sit_ups">Приседания</string>
    <string name="text_other">Разное</string>
    <string name="author_info_btn_text">Информация об авторе</string>
    <string name="app_info_btn_text">Информация о приложении</string>
    <string name="pushups_info">Информация об упражнении</string>
    <string name="start_ex">Начать упражнение</string>
    <string name="classic_pushups_text">3. КЛАССИЧЕСКИЕ- Поставьте руки на ширине плеч, пальцы направьте вперёд. Следите, чтобы плечи находились над кистями. Напрягите пресс и ягодицы, опустите плечи и сведите лопатки. Опуститесь, глядя в пол, не задирайте голову в нижней точке. Коснитесь грудью пола и выжмите себя наверх. Двигайтесь плавно и под контролем во всех фазах движения.</string>
    <string name="diamond_pushups_text">4. АЛМАЗНЫЕ - Такие отжимания нагружают грудь и трицепс лучше классических. Встаньте в упор лёжа, поставьте кисти рядом, соедините большие и указательные пальцы рук, чтобы между ними появился ромб. Отжимайтесь в таком положении.</string>
    <string name="wide_pushups_text">5. С ШИРОКОЙ ПОСТАНОВКОЙ - Поставьте руки шире плеч, пальцы направьте вперёд или слегка в стороны. Опуститесь, сохраняя правильную форму, и выжмите себя наверх. Можете также выполнять упражнение с колен или с возвышения.</string>
    <string name="high_pushups_text">2. ОТ ВОЗВЫШЕНИЯ - Выберите возвышение высотой около 50 см и отжимайтесь от него. Чем ниже опора, тем сложнее вам будет.</string>
    <string name="knees_pushups_text">1. C КОЛЕН - Самый простой вариант. Встаньте на колени и отжимайтесь. Старайтесь сохранять правильную форму: держите локти близко к телу, не прижимайте плечи к ушам, сохраняйте спину прямой и смотрите в пол.</string>
    <string name="pushups_types_text">Виды отжиманий</string>
</resources>